琴晚薯片曾同林鄭表現明明垃圾

兩個係度小學雞嘈交咁都可以咁多人讚薯片曾好？ 港豬醒未

港豬以為自己有份投票